- O código incrementa o alarme em minutos, sendo o controle realizado pelo botão 1
- Pressionar o botão mais de uma vez causa anormalidades no comportamento (ele não quebra mas passa a ignorar comandos por um tempo), porém para um unico incremento é totalmente funcional
- O LED 2 ficará aceso indicando que o alarme está engatilhado e o LED 1 piscará quando o alarme for disparado. Após acionar o alarme, ambos LEDs são apagados.